疫情就算 熄滅了

又改名

驚你唔認得

可可典解？

喜可可

確診一刻 也重要

娛台林夕

捧殺c?

我係你的小粉c

特朗普偷偷的看著這選情

疫情就算熄滅了
珍惜這一晚繼續跳

洗手那一晚 也重要

然而川普擠不出高興

坐等教會歌

羅致光幽幽的看著這香城

歌廳這一晚繼續跳

covid nineteen 消毒口罩

都給我一點 切勿缺少

疫情就似 熄滅了
歌廳這一晚繼續跳
年齡廿四 鮮肉一對
多給我一點 切勿缺少

疫情復熾 也不緊要
再舞至starlight的深宵
型男伴舞 胸肌抖跳
人人萬八 跳到又破曉

紅晚裝 玲姐的腳步帶激情
頻頻喘氣 歌廳中呼應
群雄亂舞 交媾感染
忘情盡跳 貼身lam耳仔

傳播鏈 星光的舞步會傾城
從南區再 跳到入市區
餐廳會謝 歌廳會停
顯得這故事尾聲 更動聽~

飢渴渴

gay渴渴